中華人民共和國萬歲

屌你老母

你都冇撚